有冇邊間時鐘酒店感覺乾淨啲?

我知好多都係黃店 但想搵間感覺上乾淨啲
港島區

依家呢D日子都敢去

唔使扑嘢咩😑

戴住口罩其實OK

戴住dom其實ok